嚟香港傳銷嗰班支那人有冇違反逗留條件

無知一問

推

傳銷
支那

你估下有冇政府部門會理

以旅客身份逗留香港嘅人，係唔可以從事任何有薪或無薪嘅工作

上洗腦堂算唔算工作， 忍左班大陸人好耐，日撚日塞撚住哂條路同地鐵站

美容/教育陌生人資料

Hugo Wong
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397

根據後來係facebook search 到嘅資料，此人15 年開始已經做狗公呃女，並且自稱於 polyu 讀工程。

各位絲打可以junk call search 到呢個人

記得join 任何美容/教育前要諗清楚

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院

另外詳細手法請參考rock gor 既片段，當中非常詳細介紹推銷手法

另外附上同 Hugo Wong 同一間公司既另一名 陌生男子

Tony iu
全名：iu chun yam
電話：92018153

Hugo Wong 叫佢做 “三甘”

另外附上同 Hugo Wong 同一間公司（同樣係JE147366）既另一名 陌生女子

美容/教育Sales 中文全名：李婉瑩
美容/教育Sales 英文全名：Li Wan Ying
Instagram : crystal1i
Snapchat : crystal1i
美容/教育Sales 另一名稱：Crystal Li / 水晶梨
美容/教育Sales 電話：51610763

另外附上以下資料，防止其他DSE 巴打絲打中伏

以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界